【人見人憎】共享單車強霸車位 台灣民眾堆疊入公廁洩憤

台灣的共享單車，不但強佔各地的電單車位，引來民眾不滿，近日更有網民發現有人將這些共享單車踩至新北八里的觀音山，之後拋棄在山上，部份更被堆疊在公廁內。

北海岸及觀音山國家風景區管理處指出，這些共享單車在本月9日突然出現在觀音山風景區內，但都放置在公享單車格及電單車格內。前來觀音山遊憩的民眾準備停車時見到車格被佔用十分不滿，疑似因此才將單車堆疊推倒，還有民眾將單車搬移至公廁堆置。

管理處批評，共享單車的原意是好，可是業者未與景區協調，就直接將單車搬上山，造成民眾不便與不滿。

台灣《蘋果日報》

繁體大陸

台灣最美的是________

連登仔支持以暴易暴

掉落城門河 vs 掉上山

新加坡試過有人將啲單車入14樓高嘅走廊掉落街

睇嚟呢行都幾乞人憎

繁體支那

問題是那些公司霸住公共泊位做生意

咁樣霸位做生意根本on9
踩台支那狗又出現

咁都屌 睇嚟香港都係繁體支那

dum入城門河 偷嚟自用 隨街泊 要幾誇張有幾誇張

大家都有支那行為 不用分得那麼細

人哋大陸run得咁好

支那
支那台灣
支那香港
大家都是劣質華人DNA 不要分得這麼小

兩邊都有唔啱，哩舖打和！

大陸霸人地個位跟本唔係一回事

香港既共享單車有無指定交還地點？

有時見到d 單車，真係想搵條長鐵鏈將十部車鎖埋一齊等d 人無得掉佢落河

共咩撚享單車
擾民到無朋友

以共享為名佔用公共地方，梗係人見人憎

好撚阻地方

英國都有單車掟落河定咩既新聞 好似

你都戇撚鳩你霸免費地方做生意我有比路費牌費就冇得用邊個唔岩呀

大陸個D隨街擺既

大陸邊度有單車位

分兩種
一種隨街亂泊 例如黃單車，磨拜
一種由城市規劃有固定單車位